【時窮節乃現 一一垂丹青】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXV

1

2

中文差 有冇topic翻譯

Ar po 文學之鬼

雲加

文天祥唔識中文，下次叫佢問下呢位手足意見先寫詩

小氣王羅演 比人搶先開po 又發功

小氣鬼

英文差 有無韓文翻譯

未讀過中文

Good ebening

가난한 축제가 보이면

文天祥都未讀過，條濕鳩仔讀四書五經就算，
連DSE 都未考過

韓文差 有無中文翻譯

有冇手足未返到屋企

(gif求片）條女含撚含到勁撚開心

球迷陣442 仲要走沙卡

25

呢個陣唔出Pepe 反而可能更好
中場同前場做返個平衡

禁左入去睇，幾好睇

愛蛇跪低了

條女幾正

想屌了

奧燒

返黎了

愛狗

4312?

球迷陣

終於可以睇拖爆c8三個同場

愛狗跪低！完季好自己lan

大陸妹

佢狗黎，有閪都屌

奧燒

剷蛇琴日先話施巴同奧燒唔應該同場
今日愛蛇又做錯誤示範 完場又有足球理論睇了

終於私鳥剝光豬😭😭😭😭😭香港人真正醒覺啦😭😭😭😭😭好感動呀講左幾個月終於見到呢個畫面😭😭😭😭😭

但點解冇比比
我覺得拿卡冇咩態
唔應該出佢
反而比比開始上力

any video

Apple daily live

無翼既
施蒙尼式442?

仲爭比比鳥正選就係球迷陣

finally

終於無XHAKA
有OZIL

輸波都迷愛鳥

4222

xhaka後備都無
係咪雪左

試過啦,踢得麻麻

433黎
燒 拿 羊
施
爆 拖

我真係恭喜你呀渣狗

踢出嚟應該係另一回事

4231似d

4231..

羊右翼 施巴左翼 燒攻中

羊打翼
唔出拿卡好過

肯定燒打翼
跟住踢得差，雪得

真係咁真係cls
兩個都錯位亂塞人落去算數

暴聯豬左波 我地愛蛇可以鬆一口氣弓

唔怪得唔知邊個曼聯名宿話奧燒幫到曼聯
好耐無睇曼聯,啱啱睇下半場
佢地創造力真係好撚低

其實拿卡都冇態

唔通上Pepe?

出ozil但要佢踢翼，ozil好難踢得好
愛狗奸計又贏

得細爆有

心水正選係pepe換c8，bellerin換papa
laca冇態就出巴丁

比比開始上力

希望後備有巴丁睇下

b2又無得出
柏芝啲出波真係得啖笑

個陣睇黎都係愛狗怕比人炒先咁出
輸咗都係話跟球迷意見咋

拖仔右翼衛

真咩

題外話有冇邊隊踢4312係勁

排到個排陣唔湯唔水咁我都唔知講咩好

皇馬4312三年攞r連

牙狗有冇四成

ac Milan

個topic咁家嫂

/消防內部消息指，這名消防員已立即被高層「照肺」，指他說粗口「行為不檢」，據知他今年本有升沙展，但很大機會無得升。消防內部對此十分不滿。

好波 connect埋消防

痴撚線明明係警犬問題

明明班黑警推人先

燒正選

死黑警

嘩，球迷陣

愛狗係咪好驚比人炒

係好唔掂下

系

終於無沙卡啦

d 高層狼狽為奸

黑警不嬲惡撚晒
所以一定要有人可以限到佢地權
依家政府比佢地嘅權越黎越大
警權過大問題仲嚴重過政府施政
政府施政起碼仲有得反
警權依家大到播榮光歸香港都比人拉
點贏

兩個都文人

any link

跟本上面都控制唔到下面果班

有無acesteam link

Video: Arsenal legend Thierry Henry greets Mesut Özil with a hug upon the German’s arrival at the Emirates Stadium ahead of today’s game against Wolves. #afc

所以解散警隊 刻不容緩

好多人都係黑警先出黎抗爭

多咀狗又黎擦存在感

我
我覺得解散警隊/改革緊要過五大訴求
警隊一日做政府爪牙 一日政府都可以亂咁黎

Ozil翼

Who watches the watchmen?

屌433黎？燒打翼？

其實爺爺有段時期ozil都係排左去翼位
要睇隻閘識唔識做

泰仔考牌戰

買定狼隊勝黎邪一邪先

又係Oliver吹阿狗

條link 睇到?

發覺ICAC縮左入老母個閪度
完全冇撚用

4-3-1-2

泰仔防守得啖笑

原來狼隊條防線穿晒窿

比人屌到

喂屌兩個po推邊個

又菱形中場
呢個陣有贏過咩

俾人禁住黎砌

屌你老母冇左沙卡都係有隻拖仔交柒波

有冇link

Fake

泰仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>羅拔臣

托面對面都交得失

似4231

隻泰仔唔夠5分鐘被人爆過左3次

有ozil睇

Xhaka 上左拖身

呢邊comment多咁多

調轉燒比 拿卡走就掂

細爆啲vision同位置感都仲係差啲

細爆都企到咁後 好似5後衛

原來咁快又到poppy時間

點解仲唔出比爾尼正選？

到底有無練過反擊

關刀咁撚快嘅喂

T 仔比人爆到 HIHI

4312
中場C8細爆拖

今場真係球迷陣 至少係我心入面最好嘅陣容

臭燒係咪captain

應該係442菱形中場？

咩型?

佢似係個2拖拍爆

細爆

奧巴

屌你老母班中場柒少陣得唔得呀 拖柒完到細爆

唔讚得

唔係

正

比人禁屌

細爆想點撚樣丫

細爆今日搞乜

細爆打回原形 個撚個殺卡上身做乜撚野 係咪同球迷示威緊呀屌

細爆做乜鳩呀?

細爆太慢d 波
俾人捉晒路

細爆踢到咁想攬XHAKA?

一齊走啦

條撚樣反燒想幫愛狗

美羊好勤力

開始交閪波 發脾氣

主場又比人禁住黎打

無左逗住王 沙卡 唔識踢

細爆快d換走佢

細爆一拎波要諗幾耐？

細爆又鳩返
要3個正常既中場一齊踢係咪咁難

細爆換比比打4231啦

傳完個波唔跑係想點

鏝0-1

對面遮線遮得靚 前面又無拉扯

Pass and stand

拖踢咁前…

半場換走細爆
換比比鳥入嚟打352仲好

成件事好奇怪
將拖推咁前
又要ozil番咁後做波

今年真係利年

根度斯真係垃圾級，成日傳波俾人

真

由後雲加時代去到家陣都係咁撚樣 你4件搵2件跑都好 個個都唔想郁

拖中中 燒細爆防中
何妖攻中

神秘力量

自己推死個波
d decision 太慢
出去歐洲賽應該即刻收皮

感覺燒同c8都爭緊波
要控球權

阿0射
狼6射

燒防中
愛狗燒當沙卡用

平時練波係咪冇教點走位配合

彈彈波is back

冇戰術冇陣型冇跑動

仲衰撚過雲加最後個個月

斯巴同Ozil調位會好好多

如果有ramsey 走位拉空位你話幾好時

後雲加都仲有個r8肯跑

無睇說明書

後面太廢搞到佢要回後攞波姐
今日拖同細爆兩個都好垃圾
c8 同 ozil 算好

燒唔落返去做波根本過唔到半埸

C8企返後啲就解決哂啲問題

同埋阿記完全係習慣咗側擊
中間完全唔會去

唔知點解拖爆同場2個都會廢到仆街

要燒回後拎波而唔係c8去做呢樣野

咁就做唔到前場逼搶

佢個踢法攻中根本唔會有發揮空間

個陣錯L唒

燒

搵人跑下爆一段都冇
ON9

Chambers d控波真係好中堅feel

燒飛鏟落地

auba 傳比龍

久違嘅中路入滲

Btw其實呢場中場好左
起碼唔會傳2下就斷

來阿記咁耐第一次見佢鏟

4個中場塞哂 c8就用唔到個波 淨係橫傳 愛狗

但係位置感好咗好多
冇 T 仔果邊比人爆咁多

拿羊拉邊笑左

踢到咁真係寧願輸多幾場換摩狗好過

皇馬都無摌過

栢g扭波個樣真係好趣致

田蕊妮幾勁

修狗

明顯係落咗order啦
佢個踢法就係咁 所以個個打你都塞人係邊 封你條路

阿狗係咪全英超跑動最少既隊

傳波唔會彈彈下

足總杯決賽鏟到飛起喎

愛狗cls

拖又去禁區

羊輕力射

嘩

拖

順到d波

主場+球迷陣都同人哋55波
愛狗快d躝！

屌奶星，修咸頓真係利物浦b隊黎

Ozil又key pass

個陣明明唔錯 唔知屌咩

羊！

燒爆拖c8其實唔錯

哇 屌

入了！

屌

1-0

典踢都好過渣加

奧巴和朋友隊

羊又入

羊

拿卡美羊

好波

4 中場即刻變返雲加式鳩猜

雷斯拉邊出波

太倚賴kill pass 連走位做空都做唔到

本身成隊波已經唔係跑得快

GGGGOOOOOOAAAAALLLL

拉卡奧巴

柏芝爽手掟波出黎

負碌足球

牙羊

順到

雙箭頭勁到

羊同laca

雷欺去到右邊出波

Run得勁好

係咪終於唔係死球入

cls 咩陣

D位錯曬

愛狗渣加快啲躝啦

Jenboy界外球.jpg

其實雷欺真係應該打防中

AUBA LACA係一齊出先最勁

Wenger ball

細爆真心勁

咁唔好咩

auba好波

呢個真

勁廢

依個位仲交到

今場邊個隊長

DLLM睇細爆踢波真係躁，明明見到都唔俾

電欺

auba

下

有ozil先打得咁順

球迷陣又唔錯喎！

Chem真係好緊要
會搞到1+1>2
好似上季禾b同坦咁

講真唔係 4 個中場我哋根本波都控唔到
呢個陣踢法雖然慢不過似阿仙奴好多

利都輸緊1球

場場LAO一齊出肯定少一半人反愛

要luiz傳中

成班都唔走位

地雷唔爆個時係幾勁

其實沙加功能係幫後場串連，咁不如出奧燒好撚過，我都唔覺沙加有咩防守

咪係

神祕力量好快追返

痢0:1

睇落都順眼d

無中堅

MC都0:1

雷欺其實算合格

一陣就cup

後場2球交失點計 下下比人打反擊

希望嬴緊拖可以打後少少

包皮條link係咁loop

所以今季坦廢左好多

同真普選一樣
輸咗都起碼自己揀

大家都踢緊自由位 無form的

離開禁區就得

起碼唔係後場斬上前失咗又比人壓一段
場場都要撳平安鐘

愛狗教ozil踢波呀

拖真係要打翻落啲

推佢呀!

所以我地都係唔會有

leno幾時上埋嚟

細爆俾人行過

無x朗真係順咗唔少

拿卡護波

勁咗咁多場咪扣返囉屌你老母

街場自由龍

Goal

有燒D波先輕鬆搓去前場
一早用呢個陣咪好囉
攻起黎有層次

嘩！

細爆加拖就唔洗渣啦
坐後備啦

街場

想睇前面3黑鬼

對面派膠

宜家拖又落返黎 所以愛狗真係鳩黎
無比指示？

真普選係制度，唔會輸

拿卡前場拎波好爽

拿卡係咪可以打防中

起碼ozil 肯hold 定個波
中間滲入
唔係之前咁得側擊

呢球張伯斯會唔會貪左d 想穿4個人

請珍惜拖仔

有啲想睇查奧爾同羊鬥跑

Ching..

全能到仆街

拖點解感覺上變左藍果種踢法

如果比我出我會出
laca ozil auba
細爆 拖
雷斯
t3 holding papa 比狗

佢又令到對面派膠個下有運

識造波真係好痴線

偷波似干爹

同埋雙核d人唔會成日圍住奧燒，咁佢打得舒服好多

寨卡呢？
迷寨卡班仆街死撚晒未

愛狗你無戰術就唔好懶係有料啦 直接好似fifa 簡best11人踢好過啦

愛狗躝未

以為自己係Ozil

根本當佢b2b咁用

問愛蛇 應該改造大計中

到細爆變撚左眼神防守

條友明顯愛狗沙加派

多左好多插入禁區進攻

全能

要好高體能

都唔明點解唔出比狗

如果呢場冇寨卡又贏
佢都真係幾7

其實買雷欺都係j佢進攻多過防守
不過估唔到佢派咁多膠

Dendoncker踢中堅廢到

真
下年可能唔見了

Ozil first touch

佢不嬲多派膠

好撚靚

ozil前場D俾波真係睇到都好舒服

權鬥呢家野

拿羊燒有配合

class

對比上年細梅算好
反正冇期望

出面冇乜人吹奏應該ok

寨卡條廢柴心諗

真係唔好level
corner d 波都好柔

好想場場有得睇

ozil killer pass

場場LAO
反愛黨摺得

奧燒餓咗咁耐波希望可以keep多幾場啦

我又諗起袁文傑了

柏芝傳得幾靚

痴撚線 chambers呢球真係有vision

柏芝啲眼界幾好

張仔唔錯

Ozil真心有class

佢同c8一齊出就好好多，唔會比人圍住，可以輕鬆用波，比人圍又有c8幫手

冇左寨卡條廢柴就是爽

改造成新ozil

佢講咩

T3好靚仔

防中

雙核

拿 話撚左架啦 無左沙鳩
成條中場線壓返上 中場同前面距離近左
就做到下波

chambers 真係唔係好想比返個正選 bellerin

Ching 反沙卡第一人

所以你話愛狗唔係私怨撚無人信
牙燒生到

係

起碼唔係得側擊
會3角短傳做波

係愛狗先唔用
350k咁貴 雲加用既話得返一隻腳都照出
sick leave唔計

咁廢都唔反
真的不是人

阿狗三寶：愛狗，渣加，走場

少咗兩件真係好好多

證明沙卡係真毒瘤

鳩乙有無睇場波呢唔知

換走papa囉

張柏斯 vision 唔差

今晚我要入三球

垃圾fifa冇真樣

tie仔防守同chambers差唔多…

最撚毒個件唔躝都係冇得救

依幾分鐘進攻係得3丁友 其他人唔多跟

佢成日反燒撑沙

次次無佢啲波都好睇啲

Fifa年年迫害阿仙奴 72m水貨都冇真樣

狼隊瘋狂派膠

C8咁冷靜

愛狗好似上年咁場場燒Auba laca禾b咪幾好囉

何妖今日都踢得唔錯

細爆係咪頭髮長得濟阻住視線睇唔到泰仔空晒

見到燒係度隊波生左咁多有少少感動

拿卡永遠場場第一腳射門都係柒

張伯芝d vision ok

反燒既雲加乙都深潛了

希望可以有人教下細爆點走位同企位
想佢成到才

點都好過私怨上腦唔出

今日逼搶幾好

佢唔係講西文
等比比鳥fit返就88

柏g今日都幾fit

拿卡比d力就有呢球

其實你地到底用咩link睇

踢wenger ball都算
你唔甩就得

無腦先會撐

張柏芝

出左燒佢反而on99

621

有燒就有wenger ball
無左underdog被攻足球

Web link

企位very low level 已經唔求學到無球走位

623

有中間去有兩邊出波
咁對面難守幾多先得架

拿卡斬波就咁大力

fit係邊

要珍惜下

唔明點解勁出細爆，根本未夠水平踢正選

好耐無見過幾腳波就推到去人地底線
愛狗

我覺得佢係視野同走位真係好差

我覺得今場細爆無講到咁差

澳燒條垃圾只會後傳

睇柏g扭波真係忍唔住笑

落雨.... gg 了

入左波順好多 控返住個場屌打狼隊

跳舞方面

牙芝都猜到兩吓wor

維拉嗰場靠佢carry喎

on9
下下向前咩

其實狼隊依隊人腳踢好啲派少啲膠
應該可以前6

視野唔差
但企位好柒
似岩岩出道嘅藍

你邊個時空?

佢最叻幫渣加執屎

chambers唔比人爆果陣都幾好

對面個 traore 遲早收我哋皮

最慘係攻守企位都差

拎住個波幾秒傳失幾球咁囉

拖仔前到

禾狗d fd黎快但入唔到波

今日羊好勤力落後場拎波 雖然佢腳下功夫差

你既觀念咪就係沙鳩之流..

呢件又快又好撞

燒踢波真係好好j

位置深左，有燒都做少左攻
但守D位好無企失

雷欺啲似中場多過佢

咁多向前傳都話只向後傳

愛狗：有沙卡會更加生

全fifa最快

跨步一下拉後

因為有燒同c8唔駛佢hold波 反而要佢走位現位 將佢嘅缺點show哂出嚟

呢個陣控球率大勝之前

Granit Xhaka’s programme notes today: “In these notes, I hope you will respect that I just wish to repeat the message which I posted on Instagram on Thursday.”

對面隊更加生

有冇諗過平時關刀都係咁 不過拍沙卡好似好勁咁
旁邊有t11o10 即刻變傻仔

狼隊條友真係好大隻

拖踢到前鋒咁啦wo

Granit Xhaka on Instagram story: “Come on boys 🔴⚪️” [IG: granitxhaka] #afc

召喚雲加乙

啱啱出道嘅藍=新拖舟

成日推d 波去死位
要靠隊友走位幫

而家c8 ozil 唔q 郁

即刻死

今場冇乜空間比佢推波

拖攻中?

C8+臭燒好好丁

細爆今日咁差既

T19踢得好前

點解ozil 係逆足打右

控球姦人才是阿仙奴

拖仔=新藍斯

唔係咁低要求嘛清

傳/ 控/ 位置/ 盤 有邊樣係高水平？頂盡叫體能好同勤力

但個個後生仔都有體能同勤力啦

4大聯賽有邊隊爭前四既中場中容得下佢？講真佢去到李城都唔會有正選啦

好彩佢係右翼唔係左翼

T11仆街

年紀相若 法國同西班牙野差貢多

柏芝打得幾好

泰仔成日企空位都冇人比波佢

laca未得住
佢個位換pepe踢都得

Juventus centre-back Merih Demiral is open to a move in January should he fail to break into the first-team in Turin, with Arsenal & Manchester United showing interest, although Juventus are not keen to sell the 21-year-old at this stage. [@DeanJonesBR] #afc

拖幾醒

追唔番個波扮跌親

拿卡啲護球好癲

何妖今場都幾好

忍者龜得個快字
智力都係一般

有xhaka果時佢咩都拎晒黎做
依家有人幫佢 就唔知做乜好

Dermial好勁

不過都係成班中前場天才波

重操故業

T11打到咁前

想睇比

大佬睇下我地隊波仲有咩中場
唔通又放韋洛克 阿叔咩

佢終於搵到最適合自己嘅位

拿卡馬步穩到

對面攬夠拿卡未

班友傳波思路好怪 成日前面有空位唔比 係要比落側邊啲死位

屌你 leno 中彈

其實我覺得因為有燒控制返個節奏，所以先多返控球
雖然xhaka係on9，但今場順左我覺得唔關xhaka唔係到事

Leno

出 pepe 前面就唔會控到個波

究竟拖定ozil 攻中
而家比我感覺係
拖
施巴 ozil
細爆

柏芝幾生

柏g跑得巧慢

Leno救世！

leno

所以細爆只係晌阿記入面算OK. 拍埋其他隊度

好睇阿個龍勁

我燒
贏哂掌聲

對面成日用JJ頂拿卡屎忽

今場出返啲正常人腳就去笑鳩個搏命carry咗咁多場嘅𡃁仔廢

一線龍

邊個睇甩

防守繼續無form見人跟人見波跟波

燒勤力到

隻手有反應，同好夠力

拿卡1定0

LENO WADIU

leno真係唔錯

細爆換沙卡踢都得

Leno又屌刷數據

leno time

Ozil搶波都有得fake

冇翼 左右邊得2閘又唔去波都要傳 愛狗教壞腦

c8

Ozil跑

開季到而家表現除咗 auba 同 leno 最好就係 guendouzi 喇

0

似就快失波了

3個中場係中圈散步屌 遲早比人入

愛sir 餓佢成季

竟然搶到球俾人咩左位嘅波
真的餓了

平時佢搏命，但都係廢咖

咁你就唔好問點解佢成日正選啦

新紐亞

見住何妖係咁推 兩邊都唔上黎幫

禁區頂冇人守嘅

細爆 c8擋2下

c8.....

0防中

其實控球多返對面少啲機會攻我地後防爆得都冇咁慘
之前成日比個波人攻真係on99

細爆都唔識打防中
已經幾球遲早奶野

拖同燒 more than OK啦，why always him

ozil出親都好

禁區頂完全真空mode

就黎頂唔住

比番拖仔打防中啦

雖然係球迷陣 但落到場真係跑步嘅中場得拖仔一個

又黎平安鐘

禁區頂好牙煙

拖應該係指示下要佢推到好前踢

我feel到愛狗下半場會搞事

賭定第幾分鐘換走奥燒都得

對 watford 咪差
其實佢不嬲表現都唔穩定

咁早平安鐘

因為要玩政治

今日又準備比人30射

賓

哈哈哈

46分鐘

60

諗下都嬲

佢好在有射術 唔係就係法國版禾仔

[60分鐘]
大 1.65
細 1.48

60分鐘 然後又話係要錫住用 留力下場

張伯斯

細爆變左condon

chambers 差啲出事

有冇高清link

細爆真係9跑。。。次之都俾人一拖就過晒。。。都唔知佢做乜9

今季救能咗阿狗2,3獲都屌

細爆同拖換一換位得唔得呀？

盲反
今場踢得柒啲就jer住黎講

都係踢得好撚廢 又幫愛狗吊命

咁佢喺屁馬身上都叫吸收到好多野

on9 又比人禁屌

俾人禁住射

其實有ozil d 攻勢真係好睇左好多

拖唔撚使守咁

chambers 每下都好危

想睇埋奧燒夾比比 但可惜一陣九成比比換燒

下
比阿叔助攻果球好靚喎

T11同細爆換位就差唔多

邊止

印象中踢親呢個4312 都係踢得唔好，唔明點解仲要試

愛蛇：我鍾意燒防托攻，施左翼爆是但

拖改造成前鋒
拿卡改造成防中
愛sir

鏝同利都輸緊 咩事

翼同中場唔同玩法普巴咁身體勁都要有智力先得

以攻代守
平安鐘

其實不嬲冇理由旨意個𡃁仔carry
佢係賣活力
但技術同企位要練番一兩年

下半場如果換走燒輸波
愛狗一定係諗住拎解約金

場場用呢D水平既中場會爭到冠軍？ 後備當明日之星育成就可以既

又咩事

但都好過呀叔

唔用呢個陣頭20分鐘果d中場猜波都應該猜唔到

好明顯係愛狗戰術有問題
今場到細爆踢呢個位都要柒
只不過渣架係放大鏡咁解

尾10 分鐘風聲鶴唳

又一次 防中位
究竟點解拖打攻中 有無人明

牙叔好撚瀟

口講燒件垃圾唔守 之後叫拖進攻黑暗兵法

杜利拉應該同細爆倒轉位踢

Southampton 輸咗9球後覺醒了

愛狗躝

鏟蛇又話奧燒 同c8同場會輸
搞到我輸錢

拖以前好似真係踢前鋒

曼城陣間就反cup

感動既係有10幾分鐘Possession足球睇
搓左幾球wenger ball
心滿意足了
雖然防守迫波都係無整體可言

爭咩冠

你唔係以為阿仙奴仲係十幾年前嗰隊呀？
睇下成隊波有幾多個上到場嘅人先啦

但呢個陣最大問題就係咁，永遠係中間死猜，
拉唔散人地，變左係猜猜猜博突然靈機一動，而唔係有套FORM去攻

同埋呢個陣守個時成日得細爆一間係中間，後面勁空

愛狗死要防中有身高

我係話 佢兩個唔可以同時係中場者

奧燒打前面三個 咪繼續平時咁
而且佢仲勤力過屁

愛狗啲角球又係戇鳩
成日開短愈猜愈後蹝左個攻勢

錫紙聯3:0
估唔到升班馬最勁果隊係佢地

可能最後贏錢呢
又開始放比人射了1

至少出拖打防中唔會場場都細爆正選。。。

拖上季同晌森多都有表現

買了半場豬1:0

英冠

依家收埋渣卡咪有位出拖囉

阿狗強陣無理由地回飛 我估係引對家飛 今場贏鳩硬

輸左唔好bin咁大力

凸字睇波？

仲記得愛狗一黎用藍打正前

盲反撚

吹 繼續吹

今日無阿叔N賓即刻唔見咗

佢唔係轉帳玩膠咩
用港父之友果個ac

人地曲線迷沙唔敢開口講

撚剷sir

拜仁仲搞笑

俾人數四球

下半場換走c8/g29 出埋屁屁啦

佢吹到沙加好勁控節奏兩邊快速分波，笑到我肚痛

笑唔出

萊比錫入7粒

因為傳波果陣夠腳力？

有無睇到佢修正幾多腳先傳得出

外國幾乎所有，係所有球評家都讚緊細爆，係連登狂反，
都話連登仔真係最識波

十蚊都呃 冇陰公

佢而家有撚長傳咩

補飛囉 阿狗10.5角球細

你買左拜仁

細爆防中唔得
啲企位好差

其實佢兩閘落底 cut back翻禁區頂就空晒
再咁打應該會比人追和
換走Ceballos入Pepe打翻4231兩個防中會守得好啲

唔止連登
Fb都係
似係香港多阿迷太過印象化一個球員
上年閪就永遠覺得條友閪
藍斯去到最尾一年都比人反
禾b上年係進攻大旗都比人反就知香港阿迷成日用既有印象去討論一個球員

諗起10:2

羊態度

呢D真係奇境黎

羊做隊長積極左
以往五五波唔會去，而家都貪埋個腳

邊有反
講佢有咩做得唔好又反

見到堆人話埃及>細爆
埃及其實廢撚過神丹 橫傳之鬼黎

其實咁樣出雙核冇需要再推拖仔上前
比兩閘襟上去參與進攻
拖仔細爆一人補一邊閘位仲好

T3真係唔錯 對住隻快馬都算係咁 係開波失左球位

頭先個攻勢 禁區得一個人
細爆企係禁區入面 雷斯前面既作用係乜鳩

愛狗個閪腦係都諗埋奇怪野

點 撚 解 施 巴 路 斯 咁 撚 鍾 意 喺 後 半 場 上 腳 扭 扭 扭

呢件炸彈，去阿仙奴應該二三場送一個十二碼

利奴很忙

多左了

平安鍾時間

你覺得用依家嘅細爆做核心可以贏聯賽冠軍？
或者咁問 依家阿仙奴有咩野係令你覺得係爭緊聯賽冠軍

其實今季美麗想改T11 做b2b?後半場好空虛，其實C8真係可以做好多，控完一腳出波佢傳波ok，太多花巧野遲早出事

油腸盃

悶撚到

慘

見有手足話菱形中場出親都好差
其實打Watford表現得好好
主控左60分鐘（可以等收工）

但愛狗換走c8同燒拆咗主控陣
輸返Possession
之後又守唔到先輸2球被追和

同埋果場燒表現唔差的
換走佢果時全世界插愛狗

你傷好未

聯賽冠軍

唔聯賽，爭隻盃仔都得gwa.....

唔想出 反正有冠

句野係反爆條友講
仲以為阿仙奴爭緊冠

Laca...

拿羊燒

屌你射到咁撚樣

Laca

拿卡隻閪腳又想點呀

C8如果買黎打中場中 我覺得有保留 佢真係有d雞肋攻中又唔係翼又唔係 防中又唔係

羊後腳俾燒

想睇你同牙郎踢球

傷完好廢

拿卡

拿卡真係唔識射波

泰仔企穩陣仔之後都幾正

或者咁講 細爆依種才華型球員好難會成為一個好嘅防中 歷史上都好似冇一個呢類型嘅防中係特別出色既 防中始終係講跑動同勤力仲有覆蓋範圍

Timing錯撚哂

拿卡真心冇態
換比啦

施巴其實好麻麻
太上腳
都係慢
感覺仲廢過燒

拿卡錫迪真係冇乜態
同埋古恩度斯水準好唔穩定......

大爆仲勁

T2 出坦克實俾查奧爾爆死

陣腳

一陣都係換燒

Laca踢唔到雙箭

四不像中場

換走之後先失分，有佢hold到波唔會比對方射三十幾腳

攞佢同ozil比真係侮辱咗燒 真心

咁就愛狗問題喇

盃賽呢啲咁大變數 就無話要咩陣容先有得爭嘅
最主要係睇嗰場嘅發揮啫

細爆本身唔係防中
愛狗亂咁用

球證尺度鬆到咁

燒直追回防

燒全速幫柏g補位

有燒起碼有機會比班前鋒浪費
前幾場平均一場得一個供應

施巴 vs arteta

其實山齊士頭兩季 回防嗰陣都有呢個缺點
但人地進攻做到野
施巴路斯真係算鳩數啦

Laca唔上力
換巴丁或者pepe啦

佢似中場中多過防中啦

阿迪達用腦好多
2012年冇佢一定冇歐聯資格

C8

柏g幾多賭博式傳波

可唔可以唔撚好係門前玩

屌定先
燒無論踢得幾好都係提早比人換
我屌你老母

燒踢多2分鐘

想轉踢攻中

燒唔係下下有killer pass
但佢係前場啲傳波決定同現位好少會做錯

papa今場好左

C8同OZIL係有少少重疊,

是但一個入pepe跑下啦

一陣第一個一定換燒先
Ip都唔洗check

渣架踢唔到單防中又耍鳩佢

利申反渣

利物浦嗰場都預咗嘅其實
31歲 又咁耐冇踢

C8大大巴摑你地wo

C8換比比
同燒夾下仲好啦

巴丁

巴丁！

C9太中意上腳

都唔出比比喎

一定係換施巴路斯好啲 但艾馬利實換奧斯爾

換 Laca 啱
今日

正有巴丁睇

山9成日累9夢遺

竟然唔係換ozil

愛狗聽到我地聲音

竟然唔係燒走先

感動

嘩 巴丁換拿卡

係咪有手足hack左愛狗

我表弟

換神射手出嚟，非常合理

麻煩繼續

正

終於有英超踢

巴丁極速上位
pepe會唔會有得出

有巴丁有頭鎚睇

希望陣間換燒時D球迷會唱歌。。。

睇黎再輸愛狗要躝

一陣一撚定係pepe換ozil
willock換拖
k31換tierney

愛狗而家好似共產黨咁扮開明

真心覺得高爾之後冇一隻左閘有蒙利爾咁好
基歷治真係算鳩數啦

屌，lead住一粒唔使禁制啊

巴丁夾奧燒都有d野睇

？？？

拿卡錫迪完全冇態

ching柒左

巴丁隻手指做咩

下半場戰術大師返黎啦

換4個人呀Ching

當我無講過

巴丁排先過Pepe

今場終於有返阿狗味
短傳入滲

拜仁輸緊1-5

無計巴丁表現服眾

拿卡今日冇態，射幾腳都差

換左巴丁了
得返2個名額

仆街有畫面既

D波幾好睇

巴丁快點入波！

當巴丁用80m買，好合理

一場只可換三個

夢遺得頭半季係柒
打完中堅之後勁到仆街
雲加

班友好高要求啱啱踢英超就當佢key player標準嚟屌 明明已經踢得唔錯

巴丁入波我幫樓下含

咁會覺得兩個都好抵

有幾球wengerball番黎

當年同卡叔搓唔落地

當fifa咁玩

C8都屌廢我真係不解

高層又贏

唔好呃撚含ok

狼子好韌

小妹Fifa用森林攞歐聯

鐘意巴丁 佢決定好快
唔會妹

下屆領隊

C8今場防守左邊幫唔少 不過後場扭波真係習慣黎 希望佢唔好出事

zaha, fraser, everton , pepe 全部都只係買巴丁既煙幕

拜仁做乜鳩

去教阿噢崎？

泰追到adama

好耐未試過愛狗個陣咁正常
可能係因為冇咗隊長

巴被追和 拜俾人炒1:5

強如卡叔都適應半季啦

沙卡好波

比比唔係煙幕...真係冇撚咗8000萬呀屌

對面比c8 剷完果件 應該傷膝但都唔換
好痴撚線

比著坦狗

諗住去日本考個牌先

記得有場打利物浦係佢拍迪布治

tierney守對面隻黑鳩快馬守得幾好

疤比人反cup

Best Position: Not in the squad.

大家不如入左insuranc波再j

N Ben

chambers 比人護空門

阿仙奴永遠冇insurance

柏芝識提隊友 唔錯

Cls巴丁快到

巴丁快撚到

幫我地報牛

巴丁爆佢

巴丁
不枉我買返嚟個個反佢果陣已經丁

要不是leno又好似晶宮咁下半有冇中過龍

巴丁竟然搶到奧巴個中鋒位

巴丁 saka pepe三隻快馬點排

成70分鐘ozil仲係度

其實排翻個正常陣
唔洗愛狗有咩戰術
都已經可以攻守平衡D
打返控球都唔洗一場比人射廿幾腳

巴丁>all

coming soon

美羊最快

Feel到阿記好快入
奧燒助攻

四閘陣

巴丁可以加快隊波

求link 🤪🤪岩岩番到屋企

好撚快

收到風拜特登入番粒的

愛狗認錯吧

=wengerball

燒對住雷欺個頭黎斬

咪燈

Admda得個快

個 traore 如果唔係個腦應該踢緊皇巴拜

傳波都幾差下

細爆下半場幾好

睇下巴丁再睇下Nelson saka

講左3季仲講緊

T11企到咁前同個陣99連一樣

佢個身形打欖球可能好d

9up絲打

Ozil 已經hea 緊
心諗屌你 今場點解條唔換我?!

燒今日heat map一定好癲

感冒童mode

屌 你咁講回憶返曬黎

yes, no need xhaka anymore

疤1:3

愛狗等緊燒出醜

查奧爾其實唔岩踢足球
玩欖球岩佢多d

仲前過美羊

反正同9戰術 我寧願場場球迷陣

ozil 心諗
hea 搓完場1:0 算啦

點知成堆痴線仔條喺到衝

Cls ball反cup巴3粒

chambers 成日鳩下鳩下又控到

幾年都無進步過
淨係識爆落底線

艾馬利撩完左鼻窿撩右鼻窿

疤爆得仲勁過我地

唔控場又好似聯賽盃咁輸

換t11

Saka

等睇愛狗換燒倒輸2粒

換燒未

又唔係燒

戰術大師又想點

應該打美足
好似forrest gump咁衝出場

又出saka 屌那星

點解換拖唔換c8

屌愛狗開始玩野

換燒好d下

咁咪抹少一次手囉

T11 幾多掌聲

托拉拿真係好撚慘

嚇得我
出薩卡

以為Xhaka

又無防中 屌你老母 等輸

唔敢換燒

都唔出pepe

球迷眼睛雪亮

燒開始hea唔換 換個防守核心

Ozil out
Pepe in

真係想玩死燒

做乜出幼幼呀屌

今日大奇蹟日，隊隊都輸，得阿狗贏

回家未

唔換燒

唔知殺卡點諗 拖仔被人換出球迷起立拍手掌

不過其實巴丁同埋 saka 表現都好過 pepe

佢喺屋企睇緊波

之前又話換人係最近邊線離場，而家又一時係一時唔係

完左埸? 咪撚燈啦

陣間和波

以前都好似有個叫迪路菲奧
又係好爆得

再打多個前

冇沙卡都要有沙卡

今次細爆仆街喇
比愛狗明跣

黑氣石

得1球同0:0無分別

前面三隻跑狗
臭燒

又黑暗兵法

愛狗好on9

細爆一個要做晒啲嘢先勁

Saka上一場5:5個下佢有部分責任

愛狗條仆街一路留燒喺度就係等佢犯錯

屌老虎好少少,不過都係鳩

當年上半場4:0 都可以4:4
1:0 想贏?

70分鐘唔換燒，愛sir開始跪了

ozil 下半場沉咗

燒就攰到趴低

旺弱旅

saka一般
驚佢踢壞腳

最尾個下唔撚追就錯哂啦 點止部分

擺明玩鳩佢

愛蛇唔識用拖
鳩用
之後就換走佢 on99

愛蛇想玩燒
唔比防中你 一陣反擊輸波仲唔關你事

愛狗要證明中場無左沙卡唔得

點解呢隊阿狗可以對咩隊都比人狂射

體能唔夠

Saka出黎幫left back

阿仙奴係雞啊

11

咩隊對牙狗都刷角刷到傻

又失

話口未完

牙仙奴

愛狗吸收左對Watford既教訓
唔敢郁控球型中場

1-1

一係唔踢 一踢要臭燒踢足

冇咗 cazorla arteta 呢類控制到節奏

好撚野又和

狼隊係咁左路去

屌你老母愛狗！

我收斂左 屌你跑跑下收步

關刀係咪日日幫愛蛇含到雪雪聲

柏芝護波其實幾撚勁
好硬

終於失波了

居然俾狼隊射撚左咁多次
emery out la DKLM

輸得

又關刀撚事呀dllm